基佬屌屎眼即係將自己碌野塞入屎渠

點解咁都可以接受到

俾人插爽到會射